香港有冇滾軸溜冰鞋租借？

突然想試下玩滾軸溜冰，想問下香港有冇地方有滾軸溜冰鞋租借？

元朗有
不過好殘舊的